[突發］女大J轉媾幣少！

【15:25】「幣少爺」離開明哥飯店，駕車準備離開深水埗時，突然被一名女子擋着車頭，對方手持多張1000元鈔票，聲稱是其忠實粉絲，要給他4000元，警員趕至將女子帶往路邊；據悉，該女子是龍心的前女友

相關新聞：fb上載口供紙挑警察機

「幣少爺」黃鉦傑，在深水埗警署被警方扣留協助調查約33小時後，於今日凌晨1時許，終獲准保釋外出候查，「幣少爺」隨即在facebook做直播，並聲稱今午會到深水埗明哥燒臘飯店買飯票派飯盒。至下午2時許，「幣少爺」沒有駕駛林寶堅尼跑車，反而坐銀色豐田私家車到深水埗，在抵達明哥飯店後，獲「明哥」親自帶上閣樓；「幣少爺」同時亦在fb進行直播，留言「今日去搵明哥買飯卷（券），小小心意，希望可以幫助到更多人」。現場有大批傳媒採訪及有大批市民圍觀，場面墟冚。

含左四十次得番黎

含撚代用券 同買明哥飯票一樣 100$1次

有腥味

叫埋馬車出黎啦

Ching San Asylum

唔同既係依到無batman

果日睇新聞都見到龍心
跟本成班痴線group

今年香港真係好撚多痴線既人

不嬲都多，不過識拍片咁解

(三人組合) 龍心+馬車+幣少 = 龍馬幣

馬車出現埋就夠腳開枱

原來大J去返地盤就係為左比錢幣少

龍心